如果你係古沙(葛斯)，你會轉去邊度？

如題

有球會收都執到啦

仲想簡隊轉？

有病都廢左9成功力

拜仁

認真答 去邊都踢唔起
不如去找卡數
體驗下英超 又一定高人工

幾年後返多仔？

go manu la diu

傑志

理文

南華

哈化柏林

景峰

去澳職，美職 應該都仲夠做球王

是撚旦喇 世界盃 聯賽都拎過晒
是但搵隊hea住踢

日本啦 夠靚仔食好多日本妹

去美職做球王咪算

要證明自己一定係去阿仙奴

深圳佳挑業